【賭王又有索孫女】何超鳳細女何倩珩倫敦ball登場 家底厚讀哥倫比亞大學拎獎金

賭王何鴻燊三、四房頻頻抱孫，分別有三房孻仔猷啟兩年抱兩生兩女Tittania及Tylia，而四房大女何超盈及孻仔何猷君就於8月及10月生了孫女Andrey Rose及孫仔Ronaldo，而Ronaldo更是賭王首位男孫，中文名取名何廣燊。
三、四房為賭王添第三代新成員，其實二房外孫女已亭亭玉立，當中超鳳的大女何鍶珩（Beatrice）就較為傳媒所認識，她愛在社交平台展示她的性感三點式水着，近月更開了IG，高調公開有美國大隻仔男友Greg，更不時放閃，不介意私生活曝光。昨日，她就在IG又有新帖文，貼了一張與母親何超鳳及阿姨何超瓊身在倫敦去ball的圖片，同場還有甚少露面的妹妹何倩珩（Gillian），Gillian甚少在香港出席社交場合，亦不似姐姐般公開社交平台分享生活點滴。
現年21歲的Gillian就身穿湖水綠的deep V開衩長裙，而Beatrice就化重妝，以一身紅裙裝身，Beatrice就在IG留言多謝大會的邀請，兩姊妹現居紐約，為了活動專誠飛去倫敦，令她有一個難忘的感恩節。不少網友都有讚她靚，亦有友人留言「4 beauty sisters」指四人似姊妹。Gillian早年的外型都略帶baby fat，現在女大十八變，外型斯文小淑女，性格雖沒家姐般外向，不過她亦是高材生一名，與家姐一樣就讀美國長春藤名牌大學，她現就讀哥倫比亞大學三年級，修讀文科學士，明年畢業。她在校內成績不俗，連續3年在校內入Dean's list，即獲學院嘉許她的傑出學術成績。雖然是出身家族坐擁百億賭王王國的富三代，但她讀書成績好，由讀中學年代因GCSE成績好已拎獎學金，去到哥倫比亞大學第一年，亦已拎校內的「John Jay Scholar」獎學金。

超鳳與超瓊去了紐約過感恩節，超鳳的兩個女兒何倩珩（左一）與何鍶珩（右一）在紐約居住，當然有現身陪伴。（IG圖片）

索？

索你老味

算啦 佢份人幾好 唔好攻擊佢啦

巴打，你識得佢？

跟呀媽姓？

其實佢識唔識三四房班所謂舅父姨媽

我都想知

好平